# Скрипт для изменения пароля в домене EGISZNSO

Данный скрипт используется для автоматизации смены пароля в домене EGISZNSO.

Инструкция находится [здесь](https://git.neuronmaster.xyz/neuronmaster/IT.MEDNSK/wiki/rsat_pass)
